美元好似已成強弩之末？其它貨幣都開始上番。

英鎊上上上，發達啦今次

會唔會連累埋港元

利申 乜都唔撚識

所以換定d外幣先